入左立法會嘅要平安出翻黎！

大家唔好散得太快比犬拉到閘拉入面啲人。